耶撚宣布參選新東補選

立場反同的性傾向條例家校關注組召集人黃偉明，今日向傳媒發出採訪通知，指其關注組成員趙佩玉將會參加新界東補選。

黃偉明今日向傳媒發短訊，指趙佩玉將於明日下午三時半於立法會示威區宣佈參選，到時將會公布其參選心路歷程及政綱，邀請記者到場採訪。

翻查資料，今次參選的趙佩玉曾多次參與關注組記者會等活動，反同立場明確。在去年11月她出席立法會的性別承認公聽會時，自稱是一位幼兒園老師、基督徒，同時是一位母親。

她當日發言時，表明反對性別承認制度及變性手術，認為跨性別人士「就算切晒所有器官，終身打荷爾蒙，都不可能改變上帝的創造」。她又反對政府容許跨性別人士修改身分證性別，認為這是「虛假文件」。

個仔（黃之鋒）一邊砌，個老豆（黃偉明）一邊拆